[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區12

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區4

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區5

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區6

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區7

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區8

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區9

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區10

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區11

你大老遠跑來 就是為了救善雨？

屌 諗唔到咩理由唔揀金醫生

條女冇咗lu~

池醫生

起碼救得返吖

金仔 MVP

賤男死撚開啦

男主後悔都冇用啦

仲有成隊攝影跟住黎拍既

咁樣拍辛苦晒。

冇咗lu~

冇錯

唔好破壞氣氛得唔得

好似係真人上陣
事後仲話差啲真死

金醫生好到

一定要揀金醫生啊善雨

同金醫生一齊啦

收皮啦男一，呢度無你嘅事啦

金醫生真係好男人

我屌你 金醫生邊到學醫嫁

死屎啦男主

因為佢都離過婚所以有同病相憐嘅感覺

比男三一個機會喇

男主：古思堯.jpg

你地會揀邊個做老婆
多景
善宇

男主走遠啲

睇到女主咁喊真係覺得好淒涼

太平街精神病院

唔係你善雨唔會咁

金cfu

竟然識自己走

睇到眼濕

條撚絕對可以仆街到呢個時候行埋去爭女

單身

學locker話齋 唔鐘意就唔鐘意㗎啦

個老母真係好on9

respect

佢老公前妻個仔

屌

多景 for sure

會長其實都可憐善雨

不如就咁完算啦

佢心諗:屌仲諗住睇條八婆點浸死

善宇痴痴地個格真係好難頂

好敬業

咁仲拉到個鏡頭咁遠 浪費哂

搞到好似失戀咁

真係五分鐘返到屋企

53歲

其實多景除咗搶人考公外都好好

53歲
睇落似四十幾

俊英有冇扯到

就咁完咪好

老

已經夠哂仆街

多景其實係好人黎

動母了

乜撚囉真正一家人
屌

我覺得唔少韓星個樣都比實際年齡細5-10年可能勤力做醫美

到真大結局可以開個poll

愛錯李泰伍呢個廢柴賤男

頂唔順多景
真正一家人？ 企好d啦

係

童年陰影

佢未離婚之前好正常

如果佢唔洗去搶人老公 去鍾意返個正常人 其實好完美

最怕去呢個咁嘅應酬會議
好撚壓抑

啱呀
拆散人頭家嘅始作俑者

車海強係咪gay

係到單單打打咁

打完交又好返，李泰伍孫濟赫。

其實佢地兩個都唔肯同對方溝通

睇個陣都嚇親，
啲浪大撚到

仆街我未打過交，我唔係男人

友誼萬歲lol

多景好正常..... 可惜

隻杯仲大過多景塊面

兩公婆都係童年陰影 成家都癲

賣笑咁撚樣
慘到 瘋狂點頭+陪笑

兩個細路一定覺得好嘔心

現實有咁嘅條件駛咩搶人老公

心理勁扭曲

我成日覺得佢好似珈其爺爺

兩個都唔情願

ching好乖

證明洗白幾緊要 竟然開始多人話臭閪好人

池石鎮邊似55歲

其實會長係咩位?仲大過議員

jenny喊係因為見到拜登

佢靚女咪有人洗地

係咪仆街仔搞Jenny

過唔到自己心入面個關
對住班假閪賤人笑騎騎

動母動母

少少 對眼

你當係誠哥

啲老公會去搶佢

佢執到條頭髮都咁樣

真
完場要做個poll
睇下邊個被個外表呃鳩咗

痴線仲使問

垃圾香港一打就報家長+報狗

女主成世人都好sad~sad~I’m sad
老豆出軌 老公出軌 仆街仔仆街

應該係誤會 仆街仔應該無咩興趣理Jenny

呂多景的爸爸，著名企業家，世代在高山市累積財富，天生的財富為他帶來的豪氣，對挑戰自己權威的人會毫不留情地攻擊。至少在高山地區，沒有一位有膽挑戰他的人。他擁有的財力，使他與該地區的官僚和政治家都有著人脈關係

大人記飲紅酒
自己就飲橙汁

簡直餅印一樣
個嘴似到十足十
車議員已經綠咗

咁佢老公又怪怪地

係韓國財閥係大哂

抵佢做視后。

調轉諗，
佢俾錢你屌閪

係癲... 撥走佢就算 唔會聯想到咁

女人都想試下打

平時去飲都係咁㗎啦

屌 做二奶搶人老公仲生活得咁好
善雨

俾個理由多景整走仆街仔

金榮培

53歲（視后）

老婆唔洗揀
但老公一定唔會揀李泰伍
由頭到尾都好怪氣

韓國財閥貪污，性醜聞，犯罪，直情控制娛樂圈

仲係襟兄弟。

啲人見到我係比達就

自己本身都係視后級數

如果俊英屌緊Jenny就正

老公揀金醫生啦 仲洗諗

吓 真係俊英。。

一家人喎？？？？
0信任

仆街仔比人插，抵死

又比陳同佳聽到

多景

多景都係不了

0信任
笑死

頭先唔係同台食飯架？

嘈交唔關門

邊個咁得閒打佢

老屈

真正一家人喎

咪老屈啦

現形啦

笑撚死人
仲話一家人
完全唔信佢

wow

打得好

成家都去死啦

好人喎

翻去老母到喇

俊英真係邊邊都唔討好

抵啦仆街仔

臭閪現形

中二修正拳

仆街仔未至於會整喊細路女嘅

感情唔係咁易培養

喂 話臭閪景好好嗰啲去咗邊

抵死仆街仔，真心最錫你嗰個俾你個仆街仔親手趕走
報應報得好

知阿媽好呢

紅晒

深潛了

我有要求你體諒我咩

你個仆街仔，知道老母好未啊

李泰伍要仆街死

咁快打回原形呀多景

咁做乜要扮大方

個仔真係好撚煩

抵死啦，連老豆都唔幫你

仆街仔抵死

太好了

講真心話啦

鐵拳出擊

俊英最後係咪會變薄荷糖殺手

臭閪老屈人

善雨好似無打過俊英

某程度俊英都係比人縱懷哂

俊英飲杯橙汁就瞬移左上樓？

RIP

黐線，拉晒弓車個仔一巴。

多景真係好狗 為咗爭返泰伍 講啲野搞到俊英唔跟呀媽

女主剛剛個樣好恐怖

自己走去選擇做便宜仔就預左有呢一刻啦
之後又喊住番去搵老母
正垃圾

女主有幻聽

咁都係關心個女姐

我錯了

我不了咗 兩個都不了

點解可以自己一走了之？

老豆黎？

仆街仔今次好慘

邊捨得

仆街仔知死未

佢依下真心無辜
乜都冇做就俾人屈

講到一家人好正咁
一有事就幫實自己個女

同佳可能幫佢手

個仆街仔越折墮越心涼

劇情反轉仲快過GME

扮大方 話接受呢樣嗰樣
到頭嚟
少少信任都冇 仲要忍佢

又黎上帝視角

金醫生呢

個電話咁浸法都仲用得返

唔負責任係佢本性

咁佢有前科間房又得佢同Jenny 一齊

多景又頭到尾只係為自己幸福先維持個家庭
俊英只係佢達到呢個目標嘅工具
有小小唔如意即刻現形 接受唔到自己努力毀於一旦
自私自利

ching帶眼識人
唔好比外殼蒙騙
祝福

手機防水廣告

仆街仔報應
一開頭見到老豆偷食扮唔知>之後嫌棄老母>親老豆>叫老母走>去二奶度>喊住去搵老母

我衰d
我覺得佢係特登趕走俊英

而家唔洗扮啦嘛 好似中共咁搶到手就露出真面目

真啊 邊L到好人 一切咪又係為自己

今次個仆街仔冇做錯
好惨

阿仔：媽咪啊

抵死啦，仆街仔

知媽媽好呢

始終都係媽媽好

一針見血
小妹都畀佢呃咗

依家先識嚟道歉

兩父子一樣咁垃圾

點解佢識打比俊英

agger 但唔覺佢好慘

遊艇仔同後底乸邊可以和平相處呀

就算今次無事，以後總會有一次會出現個女同仆街死是但死一個嘅局面

俊英呢條仆街仔真係唔抵可憐

上面個poll應該善雨可以拉返好多票

俊英死狗咁款

有事又番去搵呀媽?
之前又嫌佢煩?

頂仆街仔而家先諗起老母

又想跟番媽媽
真係三性家奴

少少事就露晒底

阿仔真係on撚柒尻

兩仔爺俾啲骨氣啦屌

死仔包，而家要阿媽即刻去接你

應該係咁啱

唔開心先醒起女主 收皮啦

善雨有番動力

佢一起身就有幻聽 俊英

自己攞嚟

明知忍唔到咪認
扮哂大方咁
咪又係會爆

翻生了

知衰啦而家

啱啱多景鬧俊英個陣我忍唔住大叫左句 臭閪 我屋企呆左

金醫生已成condom

醫院又會冇衫比池醫生換 明明濕晒

呢個係報應來

唔係親生係差好遠，而且女二一直都唔鐘意仆街仔

本身投多景而家我選擇棄票

尷尬了

咁都要有野trigger 到先知自己忍唔到

千祈唔好亂幫人湊仔依句係唔係同俊英講

不嬲condom

可能佢地都覺得鬧得好

工具人

你老味 正一打把仔

＋1

佢一直都知架啦
佢話要忍到幾時

而家仔都唔比接啊

可能幫成家講咗心底話

接仔走又關你咩事啊八婆

多景今po仲唔gg

絲打太激動

仲理佢

收嗲啦二奶

走又唔比

都唔係真心對俊英好 淨係想控制佢 當棋子

臭閪又關你事

臭西憑咩叫仆街仔返房

關你撚事，臭閪

又嫌人地個仔煩又唔准人走
正臭閪

點解要聽你講

多景真係自爆咗

傻閪 越叫梗係越走啦

抵死啦，臭閪

俊英走得好 條八婆好煩

無俊英 就留唔住個老公

講到佢唔可以接返個仔咁

成家都痴撚線

抵死啦死八婆

想用俊英綁住賤男

頭先又係你鬧鳩人地

屌 你咪又係當人工具
收皮啦臭閪
一直以嚟得你冇付出過真心

叫狗咁 呼呼喝喝

你收皮啦

多景都就比泰伍迫到癲 變痴線景

痴撚線八婆

睇到個女人發哂癲，心都涼啊

佢係咪咁缺乏自信

一個垃圾男主搞到兩個女人都痴晒線

仆街仔唯一用處

演技之作

都話㗎啦 好人喎 講到尾都係想維持自己屋企幸福

間屋大到 行咁耐先出到大門

爆佢一獲

嚟料啦

個仔仲要唔執野
做人冇啲planning

都係才能黎既

笑死 罵得好

憑咩唔比佢走

應該冇屌佢好耐

關你鬼事咩 仆街仔又唔係同你有親

臭閪唔鐘意女主咪殺死佢囉

發少陣癲啦臭雞

你仲有Jenny呀

........ 巴打都幾正面

我想屌多景

依家邊個太執著呀

你直情當人工具人呀？？？？
你叫正常老母？？？

有幾安定啊

正常屋企？？？？？？？？

依家邊個唔理性

正常屋企……？

正常屋企 佢講完唔笑

正臭雞

死屎啦，你啱啱咪又屈仆街仔整喊自己個女

你以為軟飯咁易食架

唔要啦 有得早走仲唔走

多善自己唔偏激咩

條友真係無腦，成撚日冇厘搭霎

大又點
有個後母係到又要逼佢睇心理醫生

帶埋個仔一齊離開高山咪happy end囉

冇嫁喇多景
你呢下自爆
睇穿哂 你冇當過佢自己人
只係外人

從來都當俊英係籌碼 一定會露底

仲搞到仆街仔比老豆打

善雨好似無爆過多景？

揸住bno既唔俾走

臭西即係臭西 自我中心到

女二你好正常咩？

屌 點唔正常都湊大左俊英十幾年

中！

事實

一針見血咗

中

善雨睇透晒

俾善乳講中左

中到應一應

死過番生

其實多景講得啱，
善乳痴痴地就咪湊仔

一開始爆過

Bingo

兩個角色完全調轉。

其實個仔跟邊個都死

女主返黎喇

善雨其實可以由頭開復仇mode開到尾
只不過佢太愛個仔

同排泄一樣

風水輪流轉

然後再講你知唔知我同你老公扑過野就係，就係俊英無返你呢個屋企果晚

但成套戲啲人都痴痴地

我會立即執行李走

個仔都中學啦

你老公

上星期屌過我呀！！！

拜登

不用分得那麼細啦
全世界都係白卡仔囡

仆街仔又話唔想見到爸爸

賤男準備女女女善乳

突破左我依家可以鬧多幾聲

你老公早幾日屌過我

你老公同我搞過

痴線雨玩攬炒？

痴線雨爆咗扑嘢個單

你老公幫我奶閪

白卡的世界

你老公

仆街仔到時係媽度唔順心
又會喊住搵老豆

老婆從來都會被弱化， 邊個做邊個就弱

睇嚟真係被我講中咗

跟住泰伍唔順氣又要報牛

之前咪係咁lor

你老公幾星期前先扑完我呀

攬咩炒
佢單身 想比邊個屌都得啦

送去外國其實最好

唔係為咗個仔 有好多嘢佢都贏到

今集鬧多景鬧得好爽 臭雞

當冇生過個仆街仔算啦

家有囍事都係咁

屌你痴線雨死咗佢
每個角色真係可能好過啲

呢個仆街仔送佢去兒童之家都嫌浪費資源

有冇諗過邊個搞到佢痴線

成套劇最撚麻煩係佢
無佢跟本唔會咁發展

係都李泰伍死先

濟赫mode
仲識自動波

明明係二奶嘅錯

俾啲骨氣自己搞掂啦屌

其實2個都鐘意個仔
但係做嘢手法唔好
只係多景直接拎個仆街仔做籌碼去捉住男主

仆街仔可以令三個parties 永遠爭唔完
多景送佢去外國先係終極處理方法
“大家咪撚爭!”

但係俾個白卡老豆阻住哂

我同意

池善雨不知幾熱情

恭喜大家睇清臭閪景嘅真身
小妹覺得好安慰

你個名
大婆忠實fans

Feel到Jenny or 俊英會死一個

Jenny發燒死

難民 二等公民

不過話時話女二發癲場戲做得幾好

bno友一樣既情況

可能係比海強屌死呢

呢套野 集集都有人發癲 犀利

仆街跟盧乙屋企人住啦

海強當時因為現實出左醜聞應該唔會再出現了

現身

唔好麻煩人地啦

唔好搞人啦
人哋好女仔 盧乙 deserves better

連登冇女人

都話 Jenny 係八婆黎架喇
喊一喊就少個人爭身家

得我同你堅持企硬
胡cfu呢啲仲話要奶

明明可以奶潘cfu袋底都仲要奶臭閪景

忍唔住上網睇埋大結局
其實唔算爛尾不過有啲多餘咁囉
各人既結局都係合理

咁你覺得前日斬合理D定大結局合理D

我都好堅持企硬話多景係臭閪，只不過我客觀覺得多景好索

藍可盈索啲定多景索啲

大結局
前日個個只係假象 呃下自己就得

你妒忌呀

妒忌你有八婆

我成套劇淨係鍾意多景

但佢係臭閪

下套劇佢做卧底就唔臭啦

我記得顧絲都係一直同我一陣線

我都係反多景嫁

撐多景條路好難行

慘過撐狗

一直反多景大聯盟

唔係講八掛，係一定坐底食個飯，當中枱入面嘅人有可能唔識，識嘅就會懷緬下先人

係咪姐係我地道教既解穢酒同纓紅宴不過係大酒店食埋咁解

就快開波留定名先

好耐無見啦大家

大家既屋企人睇呢套劇係好似uie咁入神

最後幾日啦

你老公屌過我呀！！！！

成人情節

開波

激啊

最後3集

最後一星期

你覺得自己好正常咩臭閪

你好意思話人唔正常

你老公仲愛我

我有畀你老公屌㗎！

善乳又中

咁多景又真係正常過善乳嘅

你老公屌過我

依幕我覺得全劇最狗血既情節

我係醫生會養唔到仆街仔咩

第二個痴線雨名為痴線景

臭閪景個閪臭啲

痴線雨

勝利者姿態

嘩屌 雖然估到但都係好爆

屌你真係咁講

你老公同我上咗床

如果係講 你老公屌過我 就仲爆

你都做過喇

唔返嚟咪好囉

反擊

一講完美就立flag

呼應女主角第一集對白

終有報

二手鳩

唔出得街

你點樣搶番嚟就點樣失去

你唔係預咗架咩臭閪景

多景真係100分

係乜？

成套野都痴線 唔差在啦

好激

想聽

成套劇前半同後半完全相反

底褲

又然

仲要講埋底褲顏色

反cup

勝利者姿態
好波呀

底褲咩色

同你當初一樣姐臭

死唔要面

究竟係邊個唔要面
多景真心係on9

責任存在X方

二奶有臉話人地下賤

邊個賤格啲呀臭閪
你搶人老公先架臭閪

最唔要面咪你囉

多景呢個表情呢個look好撚正

咁都講得出

想幫佢埋單100分老婆

想聽 死臭西

而家嘅痴線雨咪即係當年嘅臭閪

我個仔睇住我哋造愛

我都想講

你而家咪又同我當時一樣囉

忽然間好好睇diu

以牙還牙啫

心涼哂

咪阻住人喊啦
快d走

會長係咪又要出手啦

得你先會想奶條臭閪……

有錢都唔係咁俾人罰

扮堅強的臭閪

好爭唔爭 爭條廢柴

池善雨本來就古靈精怪
咁你本來係咩？

狐狸精

外貌真係100分
但心腸就....

冇咩本來
由始至終都係臭閪

會長好撚型佬

成套劇最唔夠理解就係呢個位 可能其實係為咗爭啖氣

本來就係搶人老公嘅臭閪

多景： 你個仔屌我添呀

痴線雨同臭閪景本來就係好勝嘅女人

會長你都啱

正正常常的狐狸精

痴線雨同多景一擔擔

我選擇多景

碌9識轉彎

乜你都知㗎

未肯定係真波定假波都唔敢俾100分

你排隊啦

我揀藝琳

你咪又係賴落個仔度

岩 橫掂都痴線 有後生梗係揀後生

你揀8婆啦

又做導演又高又令仔

如果兩年前係善雨做二奶
依到應該屌到反艇

終於到第27集
男主知道自己無得救

碌9 識轉彎有撚用咩
個人廢成咁

我揀酒吧妹

男主間公司係咪玩完

呢度應該得我哋兩個排

多景+1好靚

副身家都值99分

唔理個波淨係條腿同樣都掂啦

呢套劇教我地做人唔好咁好勝

真係一開頭冇安全感啫 好老婆

多景+2

佢幫你埋多啲喎
會長女兒

說話唔係咁講，會有女人肯養軟飯王

屌 忽然啲臭閪景fans彈哂出嚟

你揀Jenny 啦 一係麻姑神啱晒你

Zoe？

我不嬲都喺度

藝琳the best

絲都排得唔得

現實中係好撚多

有個又靚又有錢嘅老婆仲搞到咁 李泰伍真係弱智

賢瑞the best

反臭閪景大聯盟Assemble ！！

阿姨，我不想努力了

PxKI

無計
要返去威
點知二次離婚收場

幾百萬（一次過）都有人肯畀啦

韓版曾江

又係生得高

何必要做奴隸 無需要為失去了的執迷

樓豬你樓下間 donki 要閂了

高得過193？

佢個樣真係不敢恭維

屌你特登入嚟講呢句

人品0分

後生八兩金

193 cute 好多

臭閪個唇膏淺色左嘅

老閪都唔認啦

今日九點半冇得悔改 入定嚟講

咪係

點講都死

193世界第一

男主：我全部都要

吓 成批Error都真係error

講真話算啦

咁我揀唔認了

臭鳩

歷史總會重覆的

193 193 cm 身高body fit到正

冇上床喎 喺梳化搞咋

竟然講真話

你條臭雞果時咪又係同人哋老公上床

樣90波90腳90
仲想點

今次終於肯認

下次返去要綁起癡線雨屌

講真話

咪係
他朝君體也相同啫
呢個女人仲未慣咩

有喺梳化搞到上廁所又入埋房嘅

意外

你都可以同俊英扑野報復返佢兩個架多景

多景你當日搶人老公大埋肚咪又係一樣
而家有乜資格鬧人姐
中撚晒回力鏢

唔係有心上床

有長進

屌完
跟住唔值得提

大姨嘅賓州 濕滑嘅陰道

意外大肚車禍相. jpg

193 都算ok啊

有個多景咁靚嘅老婆
都要搵番痴線雨又真係黑人問號

唔小心
奇蹟的插入咩

可能梳化玩到廁所再玩上天花板都仲得
因為男主碌鳩識轉彎

波既真假好緊要

上次講完大話都係冇用搞出咁多嘢

信個搞過婚外情嘅人

其實本身都係做人第三者先，又點信人

有才華
淨係條女先睇到嘅才華

因為佢最愛係痴線雨
多景sp咋
唔記得啦咩 叫佢做抉擇 佢係揀咗痴線雨

果日只係意外

我睇造星個陣對佢好反感 性格都唔多掂

男主又講廢話

個次係失誤嚟

由bb開始捕住就可以滿足到處女情結

咪係
你做緊痴線雨個位啫
中撚哂回力鏢 抵死啦
睇到勁撚心涼

白白淨就認命點解天生點睇都咁靚

多景揀得咁既男人預左係咁架啦

佢會話臭閪都係出臭閪

想我都好想好似中咗頭獎有野唔洗做老細又吹我唔脹

男主本來都變返好人少少
點知又畀痴線雨搞到黑化

珍

真啊 點樣得嚟點樣失去姐

自己攞嚟嘅
當日點樣搶個男人返嚟就會點樣失去

狗血劇
前半part既報應中哂

依幕喊戲呂多景個演員好好戲

係韓狗先可以將呢啲劇情拍得咁淋漓盡致

睇完error遊好鍾意佢

喊咩啫

呢啲角色真係好立體

韓素希

呂爵安

都唔知臭閪景喊咩

男主有被迫害妄想症

若你的潛能便是無能

媽，為何結果不是我想的那樣？.jpg

一早咁樣坐低同個仔傾咪好囉

上一集比會長攔住嗰陣時已經盡顯演技

我發現原來正名係韓韶禧

喊佢搶完都係輸

所以先咁多巴絲睇到咁入戲

強烈建議多景去食俊英大報復

女主真係好可憐

團長

10幾歲人撞破離婚父母扑野究竟係咩感覺

搬啦唉
洗乜捱

你開心媽媽就開心啦

ERROR 第五人

應該真係會痴線

咁激 不過我鐘意

仆街仔

仆街仔仲係諗緊會俾人話賊仔
偷嗰陣你又唔諗

唔好搞細路啦 不如食我啦

沖入去打柒個老豆

大人嘅友誼波嚟啫

你之前咪又係咁講 之後咪又搵你個仆街老豆

咁又係 咁撚柒
後生過女豬咁多 又有個女綁住個老公
點知輸咗比個50路

諗落真是有d類似

條仆街仔淨係諗自己

食你報唔到仇

最後的早餐

仲要屋企咁有米有權勢都輸

上次係老母比老豆打
今次係自己比老豆打
對自私仔嚟講點同呢

如果琴日捉住臭閪景嚟屌就正 格硬嚟

之前唔覺男主咁樣衰 做乜越睇越

賢者之愛

有錢有樣都輸 一定唔忿氣啦

人地唱佢老母公廁，
佢老母凶人又唔得

唔俾後底乸刻薄過同俾老豆打完會肯坐底傾咩

好尷尬

冇靚仔過

多景好女人

起碼多啲關心個仔 唔好成日補習嘛

仆街仔係特別麻煩

睇死佢遲啲唔如意咪又返去老豆度

唔離婚

咁多年夫妻 做二奶邊夠爭 好心啦d臭雞

嘩嘩嘩 唔知多景鐘唔鐘意呢啲

你又嚟
之前先懺悔完

死要臉啫

煮埋比你都唔食

真係唔敢相象

唔知呢度有幾多巴打中意姐姐

其實男主厚面皮啲可能就贏

下次老母對佢唔好又會嘈唔要媽媽

第日都係playboy

離婚 又俾人當笑話

我願意一錯再錯

仲要琴日自己做錯事
夠膽死咁撚串

離婚？

咁樣好易奶野架

又離婚比人笑到面都黃

佢心諗乜睇落咁難食

即刻食可能都會原諒

真 打死都唔認 賴皮 再屈返女主
但可能早個日見到女主自殺動左惻忍之心

呢啲仔其實真係要鬧

如果佢有濟赫咁cute就係囉 佢不了

講埋條底褲咩色喎

佢要臉就唔會搶人老公啦
同臭閪講臉

真 本身已經係笑話

冇事了，繼續去屌女

女二慘到

泰伍阿媽：我唔會俾俊英步泰伍後塵

藝琳：我唔會俾自己步痴線雨後塵

Jenny阿媽：我唔會俾Jenny步俊英後塵

多景1000分

泰伍其實幾幸福 成世人淨係食軟飯

頂你 你唔講我都冇為意

更加冇地位

為自己咋
醒下啦巴打

佢諗住會長有錢有權有地位
要風得風要雨得雨
只有佢搶人嘢冇人可以搶佢野

唔著底褲

一部分係咁
主要係佢喺第一次離婚入面瞭解多咗女人嘅心理

Cls二奶

落咗藥

多景好辛苦

佢知佢放手會輸先肯放過男主咋

痴線雨啲閪水仲好味啦

我係點都唔會離婚㗎

係咪落毒

可能日日落藥 最後毒死佢

顧絲我地係same alliance

人生勝利組；幸福賓周

條刺點會甩到

泰伍心諗咁都死唔去

咪掂我個女

男主要RIP了？
立晒flag

係咪毒柒佢

好撚葡萄

厭惡感

多景個得佢扮緊野好嘔心

仲goodbye kiss 想嘔
厚面皮到 屌屌屌

不斷出軌都仲可以食軟飯

點都唔會信多景條臭閪

女二個樣真係好似落咗毒

一定係男主

羅天宇幸福啲定李泰伍幸福啲

男主唔識做
正路係聖人mode一段時間扮懺悔

仆街仔：係咪有人搞過我d野

全部為自己

我嚟啦

又嚟暴力

仲開門？
搵戲唻做

鐵閘的重要性

仲敢黎

男主痴撚咗線

Cls 又夾硬黎

好on9 唔知幾多次

痴線雨識play 比泰5入嚟

泰： 咩都唔洗講就搞掂 轉個頭食多兩件𡃁妹先

2個人為左個仆街仔輪流發癲

男主死開啦

特登架啦

仆街仔報驚

俊英的世界

笑咗

會唔會又同多景講
跟住反唔到身

仆街仔終於似返次人

係咪又打佢

善雨又口裏說不身體卻肯誠實

俊英好波

女主又比男主暴力對待

又想殺女主

做乜鳩要出嚟講

有個咁正既後母，係人都頂唔順啦

泰伍真係癡撚線 有軟飯食就咪搞咁多野啦

同女二講做咩啫，明明可以繼續keep住玩

所以呢 屌屌屌

女主真係神級戲技

聽左啲乜

唔想俾俊英聽到

咪係 唔撚知錯

真係好好戲

依家係俊英放棄你

唔想個仔聽到

癡線的夫妻

我都離開高山 你咪唔好放棄囉

係床到都係咁做

男豬憑咩咁惡
咪又係靠軟飯

壁咚

邊個先係精神有問題？

男主咁無恥

放棄個仔算啦

都唔知邊個精神有問題

佢兩個根本唔應該分開

why not all

好煩2條友都唔怪俊英變到癡曬線

女一女二都好好戲

成套劇啲人都有問題

岩 唔好放出來害人

仆街仔係咪準備拎刀

睇嗰個都睇到精神有問題

兩個都有 唔使爭
打和 super！

係咪最後變薄荷糖殺手

睇到我都開始有問題

女豬隻腳唔痛架？

呢個眼神

生生世世永不分開 唔好害人

痴線雨想做乜

會長真的要出手了

女主出招了

玩分化

高手過招

成套劇啲人都痴撚線
個仆街仔淨係諗自己
李泰伍係個仔出事後都仲係嫌個仔唔生性，二奶就算變大婆對佢嚟講都只個替身
痴線雨將愛情事業家庭所有野當成自己物件
呂多景唔洗講啦，臭閪自有公論
呂會長有如韓國deep state
呂夫人簡直係超級八婆
濟赫超級雞蟲
藝琳可以係佢瘋狂出軌叫雞之後再原諒佢，離埋婚都仲可以翻撻，癲既
而呢兩公婆一開始仲仆街到瞞痴線雨佢老公有二奶
死八婆就當然係死八婆，點樣都係洗唔白
院長唔講我以為係香港既老世，閪撚到無人有
院長夫人又係八婆
車議員用個仔同仆街仔打交既事屈會長課金
議員夫人傳播fake news亂鳩咁up有如羅范椒芬
麻姑神又係勁既，老公叫雞叫到有性病惹埋佢都可以當無事

數晒成套劇得金醫生一個叫做正常啲，但正常極個設定背景都要係離過婚

夫人都一齊聽住

會長一家比女主玩弄得好慘

臭閪到咁都叫乖女

乖女？

女主為咗個仔真係好勇

咁離婚係而家都好正常嘅

會長竟然同佢講心事

咁離婚可以係唔夾嘅啫
未必係發癲咁分開嘅

分化撚

成個高山市俾佢兩公婆撚

高招

正常的金醫生只係兵

女豬識play到
呢啲說話技巧真係好正

又離間

想叫會長幫手

人哋一家人會同你合作咩整死你易啲囉

點解又有周秀娜

全劇數一數二聰明

做50路既兵
其實都係唔正常

金醫生太少出場

睇來9點半可以做廁所位

啱啱嗰班唔係tvb嘅人嚟㗎咩

咁會長都有眼睇到男主垃圾到咁

你屙成粒鐘屎？

會，會長好唔鐘意男主，所以會幫女主唔出奇，佢養得起個女同個孫有突

沖涼唔得架

咁又無話正唔正常嘅，現實世界都係咁復雜

包埋沖涼刷背焗桑拿

會 佢地由一開始都唔鍾意泰伍 只係睇在個女份上先忍佢

仲有會長想屈男主殺暴力男架

唉
而家啲政府廣告越做越噏耷

仲有執番皂

支持會長整死男主

磁石幫你刷？
包唔包埋……

自己一個就唔怕啦

啲男人鍾意扮去廁所打丁

係咪今集仆街男主會比人趕出街喇

食集少悶

陣仔喺廁所等緊你

廁所位唔係講緊屙屎尿架咩

agree 一定有電話係手

盧乙

溝盧乙

諗起隔離po
個老婆上lihkg屌鳩老公打丁

頭個節幾激

佢話要睇波屎co

破咗處先離開啦

要離開盧乙了

我唔信女人唔攞電話入去廁所屙屎

仆街仔，道歉都要人地幫忙

自己道歉啦 人哋幫你 屌 同老豆一樣廢

逃避雖可恥但有用？

無啦啦表白

個仔都雙重人格

同牙鐵好過啦

放開個女仔

扑埋我先走啦

要還你自己還

CLS呢條女正到

套嘢啲女專係鍾意啲仆街男人

好揀唔揀鍾意個仆街仔

老是常出現！？

個仆街仔同老豆一樣都咁有女人緣

仆街仔對耳仔都紅晒

我真係唔㗎啵 好快屙完

真實的世界

食咗佢
食咗佢
食咗佢

ching實冇痔瘡

得初中

好唔識do

咁樣完咪好

未夠十六

現實都係

男三呢

算啦，係viu呢邊睇好過去隔離台睇

佢個仔都係軟飯格

男人唔壞女人唔愛

咁突然知錯

好習慣

好慘，打飛機都唔得

俊英咁鐘意偷
唔怕偷埋步破處屌閪啦

唔係絲打嚟㗎咩

屙就好快5分鐘左右 但有宿便

院長：點解無生意既？

八婆繼續做八婆

又嫌毒撚無情趣

咁你都知自己有宿便

俊英型撚到
有靚女表白都頭也不回

咁樣當大結局啦

工具人金醫生

豬隊友

做咩唔揀金醫生

睇到呢到大結局算啦

This

支廳長:走咗，咁大件事無人同我講

yea 我仲後生但我全家都有痔瘡

諗住幫手湊女又比人趕 去打丁又比人嫌

金醫生

我都係

原來女主走咗間醫院就會冇哂生意 廢到
個市咁細 成個市唔係得一間醫院咩

金醫生連口訊都唔敢留

男三爭氣啲啦

金醫生都係小毒毒

金醫生唔好唔開心啦

老婆幫手打丁咪得

金醫生條件咁好搵個後生女啦

多景對腳

咁大間屋都講間隔實唔實用

唉 好仔都係咁既性格

金醫生變成炮灰

因為我有時唔係日日有屎屙

痴線雨間屋

買撚埋間屋

呢出劇有好多大結局位

多景要知道善雨睡房間隔同衫一樣了

係咪要發現間房間隔一模一樣

第一次入佢哋間屋

多景都係唔放心

係咪會發現同自己屋企裝修一樣

個老婆唔肯啊

我都唔係
有時我啲屎好硬

發現間屋既野同自己既一樣
尤其係啲睡衣同張相

發現啲設計同佢屋企一樣

女主喺呢出戲係金cfu

咪係 瘋狂轉折拖集數

又唔係打丁，又唔肯幫手打丁，咁點解決

想搵李泰伍條底褲

做乜鳩要落嚟

cls

女三又然

哎呀

磁石肯唔肯幫你

點解唔比機會金醫生啊

唔係以為隻手遮到呀

女三係咪要撚多景

未完全放低賤男

唔落嚟咪得

多景副計好得

撚過好幾次啦

成套野個個都撚爆多景

通常都伋6C幫我

女三先係真正嘅勝利者

見到佢個樣咁sad
好心up

等睇男主角上嚟出post呻

多景越睇越正

女主自殺完一次聰明番
放咗好多線

憑咩？
咪憑你依家呢個樣囉

抵佢死

人設係蠢女人

係唔覺意咁撚咗

女三成日串女二

日日都有得屙
一起身第一件事就係屙屎

濟赫特別有說服力

女三對女一真係好好

女三或成最大然家

收兵放身邊都好丫
金醫生條件咁好實會坐正㗎

藝琳好靚

真.....希望女一珍惜

撚狗撚到

播cctv比佢睇

威啦女三

女三好人黎

而家最好係佢
濟赫

多景就快俾人撚到喊

即刻走

多景要崩潰

不願面對

呢招絕到呢

藝琳加多一腳

好羨慕
你啲屎係咪好硬

女三個助攻完美到

多景啲皮膚白滑又薄一定有青根波

呂多景完全敗走。

食過佢老公都仲對佢咁好

唔明女三點解咁幫女主

佢好易動搖個啲人黎

用條J諗野係唔同啲